- Wat in een situatie zoals die van mij, maar een zeer schaamteloos onbewaakte genegenheid zou dat wel kunnen stel me bloot aan "- "Hoe dan," vroeg haar zus, "zou u verantwoording afleggen voor zijn gedrag?"
